GME short squeeze 部署一問

Reddit個邊叫人掛32857
當然會有人早走 有人SH
最後離場價我當1000-32857

但其實散戶得十幾%流通股
Short Side要收返成90%+先平到倉

咁大戶例如Vanguard 係咪可以等散戶出到7788
再更高價出貨？

想大佬睇吓我有冇理解錯？
我地係咪可以set到更高

Lm

lm 學嘢

最後出價嘅最貴

散戶 可能 唔止14%

呢單野 無大戶 買既話 搵鬼信

可能Elon musk 課水俾朋友買緊

計流通股
好似係

有契爺加持就hold佢老味

我最驚係blackrock vangard呢d 1000就開始出貨搞串個party

但我講法冇錯的話
佢地冇必要賤賣手上既貨
你班散戶squeeze到盡頭仲差大把貨
理應冇野驚？
當然佢地可以睇埋risk / 本身policy
會提早出貨都唔奇

如果佢比政府/short side私下聯絡呢？

最後出價賺最多 同時風險又大啲
但90%+貨 ss幾日到火星都可能30000+

呢層就唔清楚
上次vw都係枱底交易和數
今次條數咁大 叫佢地賤賣實唔撚受

如果去到30000呢個水平
政府介入嘅可能性會好大
因為真係有機會金融危機
但SH tothemoon
希望係山頂見到你

我心目中既最佳兼最仆街劇本係
Short side賠gme到股joy
SH retards就可以平掃其他大股 eg tsla
過一兩年身家再返多一兩倍

見到字都開心死

一樣咁諗 食屎啦short side

大戶仲貪過散戶啦

想再三確認多次, 個個set到 99999, 機構一定冇可能夠錢買晒, 咁之後保險公司買? 仲之後? 政府買? 如果冇人找到數, 我地D股會點?

推

政府囉屌 講左好多次

想問ss 會維持幾耐 到時用支牛係咪九成交易唔到
只可以一早set 定價？
如果係既 諗緊1000 set 回本 淨番每一千放d

有巴打話可能持續幾日

幾日至一個月都會

所以其實唔洗一早set 定？

可以維持好耐
但佢地賠息都賠死
持久戰黎 SH賠掛高價單 基本無得輸

可能耶倫搵人出聲傳話呢
呢d真係估唔到
自己衡量

如果維持得耐就唔洗1000 set 回本。 睇住黎食都得

去到呢啲位無得計了，睇你自己目標價啦
當上到10000果啲位， 你滿足咪放囉
之後每遲一秒都唔知發生咩事，可以係to the mars，又可以係drop to zero

reddit講緊SET 5000

Ss預料維持數日 （reddit睇返黎
1000真係太平 gamma squeeze都隨時去咗

Hf > brokers > bank > fed

如果short squeeze真係發生，啲broker破產，好似ib果類。咁個戶口啲錢點算..要T+2先走到？

我都想知 同埋會唔會擠提

我唔係怕squeeze唔到係怕破產賠15萬就算

所以更要齊心set 32587

1000起碼10,000啦

唔set 定好似話佢地會借你d貨賣俾人

唔使呀，耐性最重要

你唔使同隔離個條友爭， 佢over 100% 一定要去你門口問你買， 明唔明

Sofi 有d 人set 緊 69,XXX usd

Sofi 最高可以set 500% 咋喎

好大機會啦

股joy 快啲

SoFi 點樣set咁高？我只係set到市價的5倍

papa 尋日有份屌Robinhood

就算sq 牛牛又唔俾買賣 可以點？

明，問題係支牛成日開市就交易唔到 所以有d 擔心

any link?

鳩噏

政府會唔會咩都唔做呢 可能停牌wo

以前兜踎果陣比你班仆街恰,而家做左首富仲唔恰番你轉頭咩

掛定單 盤前就開始排隊入
正式開盤前一定入到

前提上邊冇好似琴日咁鳩ban

想問多次，係限價盤set 32587?
定係觸及限價單set? 觸發價又set幾多？

你確定係一兩倍唔係十倍二十倍？

Tsla當年都有份比人做空

elon教主

要睇爆幾大 十至二十倍玩個手唔係冇可能
個bubble畜力畜咗咁耐

放心，一定forced liquidation

話broker唔到你個position。

sofi set得到現價既500% 以上?

大戶例如Vanguard 係咪可以等散戶出到7788

問題散戶就係SH 又或者掛32857
佢等到拜山都未等到散戶出到7788

點解over 100%就一定要接哂所有人貨
如果有人賣少少，畀short接貨還埋之後又畀人賣出去
不斷loop N次, 可以唔使咁多股就平哂倉

如果有fund因為咁隊爆，好易credit crunch
冇國家會坐以待斃
不過對國家黎講，最好既結局係GME趁價配股集資
大家好下台

32587賣得出即刻買tals車

支牛今晚係咪繼續停晒買賣
好撚灰

點解over 100%就一定要接哂所有人貨
rules ok?

你個問題係應該問IB

我唔知點set, 我都係今日先開始用, 但就見到個個人都set 幾萬usd 嘅賣價

我問咗支牛

接同一批貨N次唔得？

set 50000會唔會有啲危？

無人係未來人，呢個問題唔會答到你㗎喎

其實好似收唐樓咁
有人唔爭氣第一個賤賣
有人玩工最後強制收購前最高價賣
有人揸到最後俾人賤價強收

價值幾多又如何BAN完唔俾trade

可唔可以解釋多少少？

cls 點解賣到唔撚畀

一個月誇咗啲我估三至四日啦

如果32857賣到我聽日就落訂買model 3了

盤前應該可以

佢點都係經IB
支牛一直都係做中間人

駛唔駛教你
e.g. 你有10股, 你咪set 5股10000 限價, 留5股睇機會set囉
如果真係SS, 佢要追你買

迫人sh 最後ss可能佢唔想個股價再推高 自己搞掂佢就算

ss果陣落唔到單冇意思

換手率巴打又黎

Set定啦

所以你應該依架賣晒啲股票先，趁基構未賣，割咗基構先

Ok

可唔可以用一股GME 換放晒所有被囚嘅手足

清唔好咁過分得唔得 公價32857

去到最壞情況，佢會自動幫你平。因為mm會收皮。記唔記得吳彥祖點樣逼曾江買佢d股票？一樣道理。大家set99999，條數根本冇得找，照跟平時咁樣買貨hedge，好多mm（包括你間股票行）都會收皮。跟著就大家鬥斬大家倉（唔止gme，所有佢地有position既都會），咁你都大概估到會發生咩事。

Gme 靠散戶推到 500？
咪撚玩啦

呢餐空頭支票 free lunch

我敢講有埋機構放其他股來all in 都有機會
早早係雙位數機構已經捕住
機構食得散戶 一樣都可以自己食同類
有錢唔賺咩

不過玩完gme 睇怕道指重新來過

仲model 3 窮人先揸

報答papa elon

32857 呀清

岩呀
所以我請司機

CS唔俾set咁高

係時也命也 講到尾睇運氣

我有張320末日call (牛牛）
如果我賣唔出要硬食既話 要留32000美金係戶口？

你左腳搭右腳可唔可以一路踩上太空？

盤前買5股支持

same

你回左本先
之後有幾高掛幾高

1000已經低

玩完GME，散戶實轉場啦

卷商 政府backup

我唔揸車都買返架

政府只會介入 但唔會幫佢賠錢
極大可能變0

牛牛好似冇得行權

咁佢到期會自動幫我賣？

一定係sell to close再用筆公買返shares好d

筆錢

牛牛係有得行權

總之回左本先
其他擺佢係度 首期/無輸無贏

但仆街牛牛唔比買

支牛係可以行權
你入夠錢佢就有責任比貨你

高薪請我ok?

32857 ching

今晚真係唔係佢死就我亡

見證住星期1至4 日日出陰招, 今晚都想睇佢RH有咩計

緊係，你睇chamath palihapitiya 同 Michal burry都有份出聲，你就知無大户推，話比你知你都唔信

08年儲到依家

VW個單如果政府唔出手
個5%share夠夾死曬所有ss大行

波子炒贏到佢地 我哋都得